====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est l ' occasion pour la ville d ' Angers de renouer avec la rivière et d ' établir un dialogue entre les deux rives .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

